一人一個方法拎到男友手機密碼

佢唔俾我睇 一定有古怪

點解要俾你知

我想知

有私隱

佢係有野瞞住我，講野古古怪怪

俾你睇完 知道佢有第二個 你係咪分手先？
唔係就唔好睇

分手啦，你呢啲閪女人真係好撚麻煩。

有精神病就去睇醫生啦！

襯佢訓著左就face佢老母個id

點解一齊左要好似合體咁每個人獨立個體黎
咩事令你咁懷疑佢？

咪撚理佢啦
少少私隱都唔俾條仔

冇信任 分手

chu

石頭唔hi 禾

條女放屁好撚臭，點同佢講好？

收皮啦

用你密碼同佢交換

我發現左佢背住我約人出街，但佢講大話冇 我係差在唔知邊個咩人黎

入面放左好多閃卡啫

大又大過你 ，靚又靚過你

Diu 你，a/c 係幾個人 share ok?

咪就係背住我約唔知邊個出街囉 如果正正常常，講聲咪得，冇可能係咁 ga bor

你知係邊個同你唔知係邊個 佢都係偷食
咁你做咩要知？

拎到 = 分手 你肯唔肯先

直接分手把啦

Check到電話野又係分

Check唔到又會成日懷疑佢

咁不如唔好check

直接分

咁好奇心一定有 ga la 邊個到哩個時候會唔想知

如果咁唔信任 你又知佢講大話 同人去街扮無辜 咁你都唔洗拎密碼啦下話？